日本女高中生英勇救貓 - 如果見到有隻貓仔喺馬路上你會點做？

如果見到有隻貓仔喺馬路上你會點做？京都堀川通七条就有隻黑貓衝咗出馬路仲畀撞埋車度，後面留意到嘅司機即時停車，亦有電單車司機將架車駛埋一邊準備落車救佢，不過最快手都係路過嘅女高中生，二話不說就丟低書包衝出去抱走貓貓！

快點拯救我

貓可能已被左後轆車到

幾大就幾大。為左救貓貓一命，唔好講金，我命都可以唔要。

貓之報恩個開頭

香港成日見到啲貓俾車轆到成塊地毯咁。

我都見過，好撚陰公

變地氈咪算好
最慘係碌到肢離破碎,東一忽西一忽咁震下震下,又唔即時死得去

香港都會啦 如果真係睇到無人會突登碌過去
前排獅隧口都有同樣情況